# Тестовое задание "микросервис обработки текста"
Использованы фрэймворк Lumen и библиотека ReactPHP.

## Установка зависимостей
`composer install`

## Запуск
`php -f public/react.php`

Адрес и порт указаны в параметре `LISTEN_ON` в `.env` файле(его следует создать. Например, скопировав `.env.example`). 

## Проверка тестов
Чтобы запустить тесты, нужно выполнить `phpunit` в папке с проектом.
